msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.12\n"
"Project-Id-Version: Casasoft Standards\n"
"Language: zh_CN\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:37
#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:293
msgid "Apartment"
msgstr "公寓"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:38
msgid "Attic flat"
msgstr "阁楼平"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:39
msgid "Bachelor flat"
msgstr "学士学位"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:40
msgid "Bifamiliar house"
msgstr "双熟的房子"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:41
msgid "Building land"
msgstr "建设用地"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:42
#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:155
msgid "Double garage"
msgstr "双车库"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:43
msgid "Duplex"
msgstr "复式"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:44
msgid "Factory"
msgstr "厂"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:45
msgid "Farm"
msgstr "农场"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:46
msgid "Farm house"
msgstr "农场房子"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:47
msgid "Furnished flat"
msgstr "家具公寓"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:48
#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:149
msgid "Garage"
msgstr "车库"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:49
#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:278
msgid "House"
msgstr "屋"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:50
msgid "Loft"
msgstr "阁楼"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:51
msgid "Mountain farm"
msgstr "山农场"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:52
msgid "Multiple dwelling"
msgstr "多住"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:53
msgid "Open slot"
msgstr "打开插槽"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:54
msgid "Parking space"
msgstr "停车位"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:55
msgid "Plot"
msgstr "情节"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:56
msgid "Roof flat"
msgstr "屋顶平"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:57
msgid "Row house"
msgstr "行房子"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:58
msgid "Single garage"
msgstr "单车库"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:59
msgid "Single house"
msgstr "单身房子"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:60
msgid "Single room"
msgstr "单人房"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:61
msgid "Terrace flat"
msgstr "露台平"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:62
msgid "Terrace house"
msgstr "露台的房子"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:63
msgid "Underground slot"
msgstr "地下槽"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:64
msgid "Villa"
msgstr "别墅"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:65
msgid "Chalet"
msgstr "木屋"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:66
msgid "Studio"
msgstr "工作室"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:67
msgid "Covered slot"
msgstr "有盖槽"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:70
msgid "Construction project"
msgstr "建筑项目"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:73
msgid "Flat"
msgstr "平面"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:74
#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:351
msgid "Ground floor"
msgstr "一楼"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:75
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:76
msgid "Exihition space"
msgstr "出发空间"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:77
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:78
msgid "Bed and breakfast"
msgstr "床和早餐"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:79
msgid "Hotel"
msgstr "旅馆"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:80
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:81
msgid "Workshop"
msgstr "作坊"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:82
msgid "Car park"
msgstr "停车场"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:83
msgid "Bungalow"
msgstr "平房"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:84
msgid "Castle"
msgstr "城堡"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:85
msgid "Fuel station"
msgstr "加油站"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:86
msgid "Café / Bar"
msgstr "咖啡厅/酒吧"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:87
msgid "Maisonette"
msgstr "豪宅"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:88
msgid "Penthouse"
msgstr "耳房"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:89
msgid "Atelier"
msgstr "画室"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:90
msgid "Covered bike space"
msgstr "覆盖的自行车空间"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:91
msgid "Rustico"
msgstr "鲁斯蒂科"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:92
msgid "Garden Apartment"
msgstr "花园公寓"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:93
msgid "Retail space"
msgstr "零售空间"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:95
msgid "Boat dry dock"
msgstr "船干坞"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:96
msgid "Alottment garden"
msgstr "安乐园"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:97
msgid "Squash / Badminton"
msgstr "壁球/羽毛球"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:98
msgid "Indoor tennis court"
msgstr "室内网球场"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:99
msgid "Tennis court"
msgstr "网球场"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:100
msgid "Sports hall"
msgstr "体育馆"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:101
msgid "Campground / Tent camping"
msgstr "营地/帐篷露营"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:102
msgid "Outdoor swimming pool"
msgstr "室外游泳池"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:103
msgid "Indoor swimming pool"
msgstr "室内游泳池"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:104
msgid "Golf course"
msgstr "高尔夫球场"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:105
msgid "Hospital"
msgstr "醫院"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:106
msgid "Mini-golf course"
msgstr "迷你高尔夫球场"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:107
msgid "Nursing home"
msgstr "疗养院"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:108
msgid "Riding hall"
msgstr "骑马厅"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:109
msgid "Sanatorium"
msgstr "疗养院"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:110
msgid "Sauna"
msgstr "桑拿"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:111
msgid "Solarium"
msgstr "日光浴"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:112
msgid "Old-age home"
msgstr "老人家"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:113
msgid "Home"
msgstr "家"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:114
msgid "Display window"
msgstr "显示窗口"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:115
msgid "Granny flat"
msgstr "奶奶平"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:116
msgid "Boat landing stage"
msgstr "船登陆阶段"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:117
msgid "Horse box"
msgstr "马箱"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:118
msgid "Boat mooring"
msgstr "船系泊"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:119
msgid "Cellar compartment"
msgstr "地窖室"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:120
msgid "Attic compartment"
msgstr "阁楼隔间"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:123
msgid "Restaurant"
msgstr "餐厅"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:124
msgid "Shopping center"
msgstr "购物中心"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:125
#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:34
msgid "Commercial"
msgstr "广告"

#: src/CasasoftStandards/Service/CategoryService.php:126
msgid "Commercial plot"
msgstr "商业情节"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:37
msgid "Chimney fireplace"
msgstr "烟囱壁炉"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:41
msgid "Cable TV"
msgstr "有线电视"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:45
msgid "Ramp"
msgstr "斜坡"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:49
msgid "Has lifting platform"
msgstr "有起重平台"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:53
msgid "Cable railway terminal"
msgstr "有线铁路终端"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:57
#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:61
msgid "Train station"
msgstr "火车站"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:65
msgid "Flat sharing community"
msgstr "平面共享社区"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:69
msgid "Connected building land"
msgstr "连接建筑用地"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:73
msgid "Gardenhouse"
msgstr "Gardenhouse"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:77
msgid "Is under roof"
msgstr "在屋顶下"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:83
msgid "Rental deposit guarantee"
msgstr "出租押金担保"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:88
#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:363
msgid "Raised ground floor"
msgstr "地下一层"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:93
msgid "Has elevator"
msgstr "有电梯"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:97
msgid "Nice view"
msgstr "好看的"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:103
msgid "Lake view"
msgstr "湖景"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:109
msgid "Mountain view"
msgstr "山顶风光"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:115
msgid "Sunny"
msgstr "晴朗"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:122
msgid "Quiet"
msgstr "安静"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:128
msgid "Projected construction (not yet realized)"
msgstr "预计建设（尚未实现）"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:134
msgid "Contains demolition structure"
msgstr "包含拆迁结构"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:141
msgid "Child friendly"
msgstr "儿童友善"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:145
#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:62
msgid "Parking"
msgstr "停車處"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:161
msgid "Car port"
msgstr "汽车港"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:167
msgid "Double car port"
msgstr "双车港"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:174
msgid "On a slope"
msgstr "在斜坡上"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:179
msgid "South-facing slope"
msgstr "朝南的斜坡"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:184
msgid "Even Ground"
msgstr "甚至地面"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:189
msgid "Balcony"
msgstr "阳台"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:193
msgid "ISDN"
msgstr "ISDN"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:197
msgid "Wheelchair accessible"
msgstr "无障碍通道"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:201
msgid "Animal friendly"
msgstr "动物友好"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:208
msgid "Restrooms"
msgstr "厕所"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:212
msgid "Water supply"
msgstr "供水"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:216
msgid "Sewage supply"
msgstr "污水供应"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:220
msgid "Power supply"
msgstr "电源"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:224
msgid "Gas supply"
msgstr "供气"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:229
msgid "Corner house"
msgstr "角落房子"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:233
msgid "Middle house"
msgstr "中间房子"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:240
#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:313
msgid "New"
msgstr "新"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:244
msgid "Old"
msgstr "旧"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:248
msgid "has building law restrictions"
msgstr "有建筑法限制"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:253
msgid "Swimmingpool"
msgstr "游泳池"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:257
msgid "Minergie general"
msgstr "Minergie将军"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:261
msgid "Minergie certified"
msgstr "Minergie认证"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:265
msgid "Non smoking"
msgstr "禁烟"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:269
msgid "Partially renovation indigent"
msgstr "部分翻新贫困"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:273
msgid "Projection"
msgstr "投影"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:277
msgid "Demolition property"
msgstr "拆迁财产"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:281
msgid "Gutted"
msgstr "烧毁"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:285
msgid "Shell construction"
msgstr "壳牌建设"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:289
msgid "Well tended"
msgstr "好倾向"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:293
msgid "Modernized"
msgstr "现代化"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:297
msgid "Dilapidated"
msgstr "残破"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:301
msgid "Renovation indigent"
msgstr "改造贫困"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:305
msgid "Refurbished"
msgstr "翻新"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:309
msgid "Partially refurbished"
msgstr "部分翻新"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:317
msgid "First time occupancy"
msgstr "第一次入住"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:321
msgid "Washing machine"
msgstr "洗衣机"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:325
msgid "Tumbler"
msgstr "不倒翁"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:329
msgid "Kachelofen"
msgstr "Kachelofen"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:333
msgid "Secondary residency"
msgstr "二级居留权"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:337
msgid "Primary residency"
msgstr "主要居留权"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:341
msgid "Foreign quota"
msgstr "外国配额"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:347
msgid "Attic"
msgstr "阁楼"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:355
msgid "Basement"
msgstr "地下室"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:359
msgid "Garden level"
msgstr "花园级"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:367
msgid "Cellar level"
msgstr "地窖级别"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:371
msgid "Recessed ground floor"
msgstr "嵌入一​​楼"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:375
msgid "Ground floor and first floor"
msgstr "一楼和一楼"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:379
msgid "Top floor"
msgstr "顶楼"

#: src/CasasoftStandards/Service/FeatureService.php:383
msgid "Base floor"
msgstr "基地"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:42
msgid "External parking space"
msgstr "外部停车位"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:46
msgid "Carport"
msgstr "车棚"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:50
msgid "Connected garage"
msgstr "连接车库"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:54
msgid "Garage box"
msgstr "车库盒"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:58
msgid "Duplex garage"
msgstr "复式车库"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:62
msgid "Underground parking garage"
msgstr "地下停车库"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:66
msgid "Parking structure"
msgstr "停车场结构"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:70
msgid "Workroom"
msgstr "工作室"

#: src/CasasoftStandards/Service/IntegratedOfferService.php:74
msgid "Storage basement"
msgstr "储存地下室"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:31
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:70
msgid "Number of"
msgstr "数量"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:87
msgid "Areas"
msgstr "地区"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:122
msgid "Distances"
msgstr "距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:185
msgid "Floor"
msgstr "地板"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:191
msgid "Floors"
msgstr "地板"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:197
msgid "Apartments"
msgstr "公寓"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:203
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:209
msgid "Numver of parcels"
msgstr "包裹数量"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:215
msgid "Distance to kindergarten"
msgstr "距离幼儿园"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:221
msgid "Distance to primary school"
msgstr "距离小学"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:227
msgid "Distance to high school"
msgstr "到高中的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:233
msgid "Distance to college"
msgstr "距离大学"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:239
msgid "Distance to bus stop"
msgstr "到公车站的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:245
msgid "Distance to train station"
msgstr "到火车站的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:251
msgid "Distance to post"
msgstr "发布的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:257
msgid "Distance to bank"
msgstr "到银行的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:263
msgid "Distance to railway station"
msgstr "到火车站的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:269
msgid "Distance to boat dock"
msgstr "距离船坞"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:275
msgid "Distance to public transport"
msgstr "与公共交通工具的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:281
msgid "Distance to shop"
msgstr "到店铺的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:287
msgid "Distance to freeway"
msgstr "到高速公路的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:293
msgid "Distance to airport"
msgstr "到机场的距离"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:299
msgid "Rooms"
msgstr "客房"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:305
msgid "Max. elevator weight"
msgstr "最大。电梯重量"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:312
msgid "Property land area"
msgstr "财产用地面积"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:333
msgid "Total floor area"
msgstr "总建筑面积"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:339
msgid "Net floor area"
msgstr "净建筑面积"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:345
msgid "Floorspace"
msgstr "建筑面积"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:351
msgid "Main floor space"
msgstr "主楼面积"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:357
msgid "Secondary usable area"
msgstr "二次可用面积"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:364
msgid "Traffic area"
msgstr "交通区域"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:370
msgid "Functional surface"
msgstr "功能表面"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:378
msgid "Construction area"
msgstr "建筑面积"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:384
msgid "Construction area supporting"
msgstr "施工区配套"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:390
msgid "Construction area non-supporting"
msgstr "施工区不支持"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:406
msgid "SIA-AGF"
msgstr "SIA-AGF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:412
msgid "SIA-ANGF"
msgstr "SIA-ANGF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:418
msgid "SIA-ANF"
msgstr "SIA-ANF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:424
msgid "SIA-AVF"
msgstr "SIA-AVF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:430
msgid "SIA-AFF"
msgstr "SIA-AFF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:438
msgid "SIA-AFK"
msgstr "SIA-AFK"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:444
msgid "SIA-AFFT"
msgstr "SIA-AFFT"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:450
msgid "SIA-AFFN"
msgstr "SIA-AFFN"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:467
msgid "SIA-GV"
msgstr "SIA-GV"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:473
msgid "SIA-ANGV"
msgstr "SIA-ANGV"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:479
msgid "SIA-ANV"
msgstr "SIA-ANV"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:485
msgid "SIA-AVV"
msgstr "SIA-AVV"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:491
#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:499
msgid "SIA-AFV"
msgstr "SIA-AFV"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:516
msgid "SIA-GSF"
msgstr "SIA-GSF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:522
msgid "SIA-UO"
msgstr "SIA-UO"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:528
msgid "SIA-BUF"
msgstr "SIA-BUF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:534
msgid "SIA-UUF"
msgstr "SIA-UUF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:540
msgid "SIA-GGF"
msgstr "SIA-GGF"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:549
msgid "SIA-GFZ"
msgstr "SIA-GFZ"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:555
msgid "SIA-AZ"
msgstr "SIA-AZ"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:561
#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:567
#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:573
msgid "SIA-BMZ"
msgstr "SIA-BMZ"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:582
msgid "Cubature GVA"
msgstr "立方GVA"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:588
msgid "Cubature SIA"
msgstr "立方SIA"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:597
msgid "Utilization number"
msgstr "利用率"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:603
msgid "Construction utilization number"
msgstr "施工利用数"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:609
msgid "Total living area"
msgstr "总居住面积"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:615
msgid "Net living area"
msgstr "净生活区"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:627
msgid "Year built"
msgstr "建成年"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:633
#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:639
msgid "Year of last renovation"
msgstr "上一次装修年份"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:645
msgid "Ceiling height"
msgstr "天花板的高度"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:651
msgid "Hall height"
msgstr "厅高"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:657
msgid "Max. floor loading"
msgstr "最大。地板装载"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:663
msgid "Carrying capacity for crane"
msgstr "起重机承载能力"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:669
msgid "Carrying capacity for elevator"
msgstr "电梯承载能力"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:676
msgid "Land price"
msgstr "地价"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:683
msgid "Gross premium"
msgstr "毛保费"

#: src/CasasoftStandards/Service/NumvalService.php:690
msgid "Rental deposit"
msgstr "出租押金"

#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:38
msgid "Gastronomy"
msgstr "美食"

#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:42
msgid "Vacation"
msgstr "假期"

#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:46
msgid "Agricultural"
msgstr "农业的"

#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:50
msgid "Industrial"
msgstr "产业"

#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:54
msgid "Residential"
msgstr "住宅"

#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:58
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:66
msgid "Building"
msgstr "建造"

#: src/CasasoftStandards/Service/UtilityService.php:70
msgid "Investment"
msgstr "投资"
